點睇呢首歌喺youtube有成1億hit rate

觀看次數：104,901,935次

仲要全世界好多地方都有人聽過 好hit咁
有唔少cover版本去學跳呢隻舞

哦

So?

對唔住囉

都唔知做錯乜野 好地地介紹首歌要比你地咁侮辱 屌你老母

正正常常1首歌有1億人聽有乜咁出奇，baby shark咁on9夠有36億人聽啦